Today is Taiwan National Day 今天是台灣國慶

Please say Happy Birthday to Taiwan!
祝台灣雙十節快樂!

#HappyBirthdaytoTW

中華民國生日快樂

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

祝祖國生日快樂

中華民國Happy Birthday 🍰

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

October 10
Xinhai Revolution Anniversary
Remember National flag of the Republic of China in all Hong Kong

台灣生日快樂 happy birthday to Taiwan